【少君台】Detroit: Become Human (2)

主台:
~休閒型~

Push~

正在研究ing
點樣播歌
不會因copyright問題
比強制停直播

push

8點開始
不管了
斷了就重開

完結了
可惜未做到
全家無死既結局